二月十四情人節請咗女朋友食飯，三月十四要做啲乜嘢？

二月十四情人節請咗條女食2千幾蚊餐飯
之後仲送咗1千蚊嘅花畀佢
感覺佢都幾滿意，因為佢當日喪打卡
三月十四白色情人節就嚟
請問巴打男士們當日要準備啲乜嘢？

三月十四繼續做啦
round 2嚟

睇完都覺得巴打其實係幾sweet
但係...真係要洗好多錢 為你荷包嘆一口氣先
好彩我同我男朋友情人節唔洗搞咁多野姐

準備condom

我地普通食餐飯咋
禮物都冇送
一齊左就黎5年覺得平淡是福啦